[突發]「梁天恆」終於出世

生命影響生命，剛榮升做老竇蘇永康(蘇康)，老婆馮翠珊(Anita)為佢生咗個「慈姑椗」Jazz，係蘇家第一個孫，因為呢個小生命，全家都充滿歡欣。蘇康接受周刊專訪時，講到喺老婆臨入院時，就好情深咁同老婆講，話自己嘅人生係因為佢而改變。

講到改變，蘇康喺專訪到係咁講嘅，活咗49年，由從來沒有想過結婚，就因為現任太太Anita而改變，結咗婚就講明唔生仔，但最後佢都做咗老竇，所以蘇康好情深咁同老婆講係佢改變咗佢，做咗啲佢一直唔想做嘅事，而Anita就回咗蘇康一句話，如果佢冇呢個能力，點去坐呢個位呀！呢啲不經意嘅對答，好不容易令人會feel到佢哋有幾sweet。

天下冇不是之父母，蘇康就同囝囝Jazz講，一定會好好教導佢。蘇康話佢希望囝囝會係一個守法，唔搞事嘅小朋友，但蘇康覺得呢個世代要求小朋友唔搞事都唔容易。蘇康話自己對囝囝嘅要求就一定要識分長幼，即係要對長輩有禮貌，佢仲以霆鋒做例子，話霆鋒雖然好反叛，但佢見到長輩就會立正，九十度鞠躬，所以蘇康唔排除囝囝長大後都會反叛，但佢會悉心咁去教導囝囝，承諾呢個家就係佢嘅後盾。

蘇康又提到，自己喺娛樂圈多年，明白到人情冷暖，有人見高拜見低踩，但佢喺低谷時，就得到媽媽嘅支持，等佢可以繼續行落去，所以佢都會用呢種態度對待自己嘅仔。佢又提到o依家啲人都比較激進，可以話係幾離譜o添，如果好似佢咁，十幾年前犯錯，到o依家都會有人提起，但冇問題㗎，返到屋企父母就要講番正確嘅路應該點行，要聽人家嘅意見同埋好介意別人嘅說話，蘇康話呢個係一個長嘅過程，所以一定要慢慢去教。

有冇屎忽架

老豆吸毒對下一代有冇影響

入嚟之前就諗緊係咪佢

未出世已經有個咁既花名算唔算慘?

你個名

真係慘，有個咁既老豆。

佢個仔唔係叫蘇維埃咩